拜登啊，唔好怪連登仔唔識世界，求你救救科技股

等QDM

我願意用全連登仔老母做共享女人推返高個升

拜登 條廢柴

中共又唔反
股市又一團糟

等做甘迺迪第二

得老納狗店